立法院示威者急要物資： 重要：索帶，剪刀，頭盔，眼罩，手套，保鮮紙，飲用水，長遮，口罩

立法院示威者急要物資：
重要：索帶，頭盔，眼罩，手套！！！
次要：飲用水，長遮，口罩，保鮮紙，剪刀

pish

Push

推
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

推

push

呢到仲有生理鹽水！